其實見到身邊既人幸福，我就好開心

過黎啦，我比啲祝福你地

Thx

近來有咩願望呀～

祝幸福

我都祝你幸福

好撚柒攰

辛苦你了 啱啱放工？

我明白，ig都係佢block左我先，都係身邊朋友同我講番佢既近況。就算知道佢呢四年都仲未有新一段既感情，但我會希望佢可以搵到比我更好既人，好好咁生活落去。

差唔多係好多嘢煩

祝身邊既所有人都幸福，唔會好似我咁。

唉

咁我祝你幸福

絲打，你都係一個值得擁有幸福既人黎
你既善良會帶比人幸福，亦能收穫幸福
衷心祝福你

多謝你 我都想可以得到幸福

呢段日子可能好難捱
但一切會變好的祝福祝福

做咩唉攬攬先

唔多幸福喎

傻妹黎既，梗係可以啦。

咁希望你快啲可以得到你既幸福
開心啲過日子

存在，為了可給你避雨～
遮風再擋雨

無人理我，係咪大家都好幸福

未死已經好好

飲返杯先啦屌

你係咪約飲酒呀

好難頂